有冇人收到仁安en interview ?

有冇人妮緊in仁安en？會點in嫁？大概流程係點？大概會問啲咩？

有 聽日in

我後日啊 in完可唔可以話我知係點嫁？

Written Test
學歷定能力重要 中英對照寫

跟住就入去in 要除口罩 但有野隔住
自我介紹都無
一黎就針對我d 學歷同工作經驗黎問
跟住就問EN 係醫院係咩角色
人口老化問題 政府可以點解決
最後就情景題

我果兩個考官都幾nice

用中文問？

個 test難唔難？

英文先 跟住中文

唔難

Written中英分別大約幾多字？

無限 不過只能寫15分鐘

英文答？

邊part英文 邊part中

你有去面？

想問如果唔記得填email 入面個google form 仲有無得in?

聽日打去問 呢度應該冇interviewer掛。。。

有啊

面試佢問咩㗎

都係問我點解對nurse有興趣 跟住問我學歷同工作經驗 好快就走得

要筆試？問你嘅時候係1對1？全英回答？

要，written test 係中英對照，兩題要要喺15min內做完
1對2，有兩個人喺入面，1個問，另一個坐喺度
中英回答

Written test 會問咩？
面試都會問咩

。。。咪講左囉
唔洗驚嫁 好簡單
你上網都有得睇大概會問咩

下 邊度上網有得睇？我搵唔到。

大把啦 你揾吓nursing interview 問題
大把website 有講

求其揾都有

你1對2都應該好快。我收到通知係6位學生一齊面

星期四 3點去見 好緊張

唔洗緊張喎加油阿我8號in完

早排in完
想問有冇人收到offer?
日日等到好緊張

未有 我都係 日日check email

想問個時有冇收你學歴副本😢

同問
冇收到副本只係收相...

係咪岩岩in🤣

係
問工作背景同點解想轉行做nurse 完

相認🤣啱啱嗰兩個姑娘好黑面

🙌🏻
其實帶口罩又唔知佢地是咪黑緊面
不過神情嚴肅

有冇收到副本

😢我應該玩完冇啊冇收到😢

今日新聞話比往年多500個

不過未玩完嘅 仲有幾間護校未recruit
當攞經驗 加油呀

養和同浸會今年都唔開😟

內部消息
前幾日打電話去養和nursing school問幾時招生
佢話等下

我都有打 佢話今年唔開辦

有無人轉咗zoom interview ?

淨係Written test同問咗你2條問題？
我有朋友好似問咗3,4條問題喎

我都係問左4條問題

問左我係咪在職
再問工作背景
然後確認工作嘅職責

最後問點解想轉行

4條都係唔同範疇嗎？

唔同
工作 人口老化
EN 嘅角色 同情景題

咁聽落都in咗好耐..
都係收左soft copy?

好 可以專心準備下一間

係 有收copy

4號in 法國醫院

你幾時交法國醫院咖🤣表示今日先交表
唔知要等幾耐先收到通知呢

Agger

係咪冇收soft copy就代表冇機

10號

咁今日先交表應該有排都未有通知😢

朋友今朝收倒offer好羨慕

佢幾時in嫁？

好似早幾日喎

我10日前in 但係宜家都未有通知

可能聽日你會收到通知呢

請問你面左幾耐
覺得算唔算難

打電話定email？

Asoo

Asso

30號先in 都係degree holder
有啲驚

前日報
希望遇到個nice既interviewer

問題係中文？

佢收到email未？

In完 都幾mean

有英有中

係咪不斷質疑你

佢地無咩禮貌 會未講完就問你問題 同埋會係咁問你成績

啱啱in完 本身讀緊書 佢問點解要轉讀nursing
見到你資料冇準備過入呢行 你準備咗啲咩去讀呢個course
入唔到嘅話你會點做

想問下大家著咩衫去in

有無人收到reg day 既email

In咗幾耐 我9分鐘咋

仲要無written test

係

咁快😨

裇衫 西褲

今年dse 數學1左
打算試吓in 點知佢俾interview 我
星期四in 有啲咩注意

靚女係咪真係有着數

頂呀 我早知唔考返數學啦 原來都可以in

可能佢唔收我呢
希望interview in得好佢會收
不過見到上面啲人講話佢哋講嘢好mean

想問吓點解冇written test
趕收工定點

Ga yau! 我過多幾個鐘就in

加油啊！！！介唔介意in再問你啲嘢
我係絲

Thanks ah!冇問題！

岩岩都收到啦！未讀先比成萬蚊

其實佢收好似幾十人，你哋已經收到offer
打後嗰啲基本上咪好難收

我都好想讀啊！！！！

有冇人係成個interview差唔多都係用中文講？我feel到我都係唔得

淡定啲呀
佢應該問一下你啲學歷同工作經驗（睇上面講
自己襯有時間再練習多啲應該無問題 加油

佢係問書咁問我 洗傷口有咩注意 係返工ward到有咩做 又話我成績唔好憑咩收我我唔自爆咁多了
Written 問題係殘疾歧視條例對殘疾人士保障夠唔夠 中英對照

介唔介意tg詳細傾

面試真係好睇彩數
有啲人啲問題咁causal 有啲就問書咁
係咪因為你有從事health-related job所以佢先咁問你

留名我加你

Yes ah仲要mean9 我

唔收副本係咪等於冇機架啦

收左都仲未有offer

有緣千里能相遇

Tg: hklocalpotato

有冇人係夜晚先in?
我今晚先in係咪冇咩機會？

我聽日夜晚7:30 in

我怕佢趕收工

我今晚7:30 勁驚比人hea in

介吾介意in完講下

夜晚係zoom in?

絲打in成點

31號先去IN 都唔知仲有冇位

+1

same here

In完 幾分鐘出左黎 冇了

問左d咩
同埋個written test thxxxx🙏🏻😭

感覺佢好Hea in
問學歷 都係個人背景嗰啲
然後就問你有冇問題問佢 完

有冇收copy?

有

收copy好似係有機

4題都係用英文定中文答？

用中文定英文答？

就要交學費？

可以加埋我嗎？
tg: tungtung16

有冇陣間7:30pm in嘅朋友仔

聽日11:30am

加唔到你吖絲你加我吖 tg: hgeaidiu

今日in 都幾多男仔

想問有冇人有offer 但係冇收你copy

收相唔收copy in完講左句希望我成功 係咪冇機😢

我都想知

我in完冇收copy:(

btw 好多靚女

祝你成功咁sweet

我果陣淨係話 你可以拎番d 野走啦

佢淨係同我講話叫我數學加油....
同你一樣:(

基本 見過有人入到法國醫院啲course因為唔夠靚比人針番出黎 咁一開始就咪比offer人地啦

入到去真係要追住嘅老野黎奶

大家不如開個tg gp
有個照應都好
有冇offer都好

想問大家 係咪都要除口罩俾佢睇樣？

都好喎

好

Tg名：2020仁安EN 圍壚gp
大大力推

應該係因為睇樣

之後係咪都可以戴返講嘢？

睇錯 國安

直接打名入吾到？？

大大力堆 上面係link

有冇收佢copy?

In 完冇收copy
仲問我有冇in其他學校 sad

+1,但收咗相係咪冇機？

我都有問有冇apply其他學校

會唔收相架咩?

佢淨係收左我相，但我早兩日收到offer了
加油，收左你野唔一定得；唔收你野都唔一定唔得

有冇報HA RN

dse成績入？

無

唔係呀 degree holder

請問有冇做過health related相關行業
In得好耐？